[Exchange jj] 有冇人sem1去Uni of Victoria?

唔識人一齊去
我間u得兩個人去
搵accommodation 好煩

有無巴/絲留低tg開個香港人group

利申: 絲